召喚毒步天下

毒步轉左性
唔愛lu

?

我冇轉性
不嬲都係女仔🥺🥺

咁點解你以前個樣咁男神?

人妖🤢🤢🤮🤮男扮女 嘔心

咩呀
我依家係女仔😡😡